之前就笑美斯溫室小花 而家佢要出走就個個爭住含

到底係乜撚野邏輯

咪又係美斯迷出嚟

笑美斯嗰d係丙朗迷, 含梅西嗰d係美斯迷

你係咪想講爭住屌

輸8比2敗走係7左少少